招 Pubg mobile 四排 TPS 隊友

招 Pubg mobile 四排 TPS 隊友

樓主專心聽書唔好打機啦

唔好打了…

垃圾驚

...